雙紅會關你班熱9咩事

？

人地輸波抽水就得 利狗惡撚到

仲唔出黎幫下獌含咩
之前比人撚到仆街

Agger

痢狗自我中心到
我皇痢物浦登基未牙

踢埋同一個聯賽都唔關事呀？
咁年年傾英超冠軍都唔關猁事啦

五毛DEWI

曼市打比都唔關轟事啦，轟又咪追住黎含

我猁歐聯八強

反熱=利

世界大戰

五毛講真話

Cap圖先

唔同聯賽有咩問題
班熱9追住贏果邊黎含

以前登過
熱刺呢

利申: 丁歷史

今場利贏既 班熱狗又會出黎抽獌水 玩哂啦

反猁=曼

好撚惡呀啲猁狗 同高爸B一樣

神探港毒之父

新會然？

唔同聯賽關你撚事咩仲要問 同埋你搞清楚係追住班怨婦嚟屌呀

英超冠軍關利物浦咩事？

猁狗真係高質，自己抽人水就得，人地抽水就唔俾

今次五毛你做到野

獌都冇班猁狗咁仆街

死開啦神探港毒之父
原來做低級餐廳帶位狗

歐聯8強見囉 熱9

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

睇下歐聯對手都唔得,
不過而家唔係了

先撩者賤呀 屌你老母而家唔笑等幾時

都唔關熱刺事

我開架 屌你老母

熱狗累你跌左5分喎

8強觀眾席見啦熱9

ching請我做ok?

咁英超冠軍關唔關熱刺事

帶位做唔做呀

經理得5得?